幫忙del post

請求del 以下post

同埋可唔可以waive 左我個P 牌 。。。

推

Push

tui

推一個

已舉報

呼喚連仔

1823專員

呢啲有冇違規?